<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on CSS ILLUSTRATIONS</title>
    <link>https://www.cssillustrations.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on CSS ILLUSTRATIONS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Sep 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.cssillustrations.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Nivel 2. Daisy &amp; Donald</title>
      <link>https://www.cssillustrations.com/posts/tsum/daisyanddonald/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cssillustrations.com/posts/tsum/daisyanddonald/</guid>
      <description>¿Qué te pareció el primer nivel con Mickey y Minnie? Fácil, ¿verdad?. En este segundo nivel crearemos los Tsums de Daisy y Donald.
Paso 1: Las formas básicas. Esta vez empezaremos con Daisy, como en el primer nivel antes de empezar a crear nuestro HTML, nos fijaremos en el tsum de Daisy y dibujaremos su forma básica, ya sea en papel, photoshop o en tu mente, ¿Lo tienes?
Ahora que tenemos el dibujo creamos dos ficheros daisy-html.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nivel 1. Mickey &amp; Minnie en Css</title>
      <link>https://www.cssillustrations.com/posts/tsum/mickeyandminnie/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cssillustrations.com/posts/tsum/mickeyandminnie/</guid>
      <description>En este primer nivel vamos a crear los Tsums de Mickey y Minnie en seis sencillos pasos. No importa tu nivel de CSS, si estás empezando encontrarás explicaciones de las propiedades durante todo el curso, ¿Qué veremos con Mickey y Minnie?
 Centrar elementos en posición absoluta. Comportamiento de dos clases en un mismo elemento ¿Qué clase prevalece? Clases heredadas Rotación de elementos sobre su eje Z-orden (z-index)  Aunque parezcan muchas cosas no te preocupes y vamos a ponernos con el código.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tsums en Css. Introducción</title>
      <link>https://www.cssillustrations.com/posts/tsum/introductiontsums/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cssillustrations.com/posts/tsum/introductiontsums/</guid>
      <description>Dibujar personajes, vistas y crear animaciones con HTML &amp;amp; CSS es uno de mis hobbies. Me gusta crear estos dibujos desde sus formas geométricas, sin utilizar imágenes, svg o JavaScript. Con paciencia y la magia del CSS podemos hacer cosas maravillosas. Si eres un amante del CSS o quieres aprender más sobre este lenguaje ¡Quédate!
Para este primer curso voy a utilizar los personajes del juego TsumTsum de Disney, es decir, los cabezones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HelloWorld</title>
      <link>https://www.cssillustrations.com/posts/helloworld/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cssillustrations.com/posts/helloworld/</guid>
      <description>¿Quieres aprender las primeras nociones de HTML &amp;amp; CSS? Sigue leyendo e intentaré ayudarte. Primero empezaremos con una breve descripción de ambos conceptos.
Definición de HTML según wikipedia  HTML, siglas en inglés de HyperText Markup Language (lenguaje de marcas de hipertexto), hace referencia al lenguaje de marcado para la elaboración de páginas web.
Leer más en wikipedia
 Definición de CSS según wikipedia  CSS (siglas en inglés de Cascading Style Sheets), en español «Hojas de estilo en cascada», es un lenguaje de diseño gráfico para definir y crear la presentación de un documento estructurado escrito en un lenguaje de marcado.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>